（突發) 中聯辦提示港人 暫緩只是方便日後修訂

From 無線新聞台

行完食飽返屋企

消息轉自無線新聞台

push

太古烈士梁凌杰遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

多謝中聯辦提醒

大家今日行足成日辛苦晒 聽日記住準時返工

g20係香港人守護神

香港人應要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

TVB無綫仆街死

Thanks CCTVB&中聯辦 提醒

二百萬人遊行都咁

同「中國又贏」咁似既？

有200萬人反對勢力🥳

助攻

傻鳩西環
二百萬人呀，怪罪落來你地仲唔死

又助攻?

屌 家下中聯辦都學葉劉補刀

林鄭你死鳩梗

贈慶

noted with thanks

係咪得我唔明揭露反對勢力反政府咩意思

下次300萬

唔通中聯辦有臥底

真心多謝哂 大家重諗緊點做文宣

洗撚你提咩

中聯辦嘅表現仲好過民陣，咩世界

想和理非嘅都俾你激返出嚟

1. 死要面
2. 777收皮後 下屆想辦法換名再推
3. 上面真係好等錢洗 要逃犯回血

好快會再見

777: 屌你老母咩

Tvb講真話

推上去！我地香港人 行得第一次 就有第二次！吾撤回，吾下台 我地200幾萬人就可以行無數次！自己香港自己救，經過左呢個星期，我真心覺得我地香港人真係好可愛！ 暫佢老母！

完美演繹咩叫豬隊友

特首辦網頁小編代特首為大家道歉

仲睇CCTVB?

最終目標 撤回

一早預左

咁踢爆林鄭大話好咩

本身唔想反都變反
共狗/極權最大敵人永遠係自己既心魔

知己知彼 百戰百勝

呢個聲明CCTVB獨家架？我睇nows都唔見

多謝中聯辦溫馨提示

即係準備再出過黎

唔好唔睇對家資訊
人哋研究左我哋好耐先諗到用咩對策
我哋就關埋門自己打飛機

曲線挑戰你哋留守

又承認日後會修訂 nice

CCTVB 袁志偉死全家 全部落地獄

文宣組又要繼續開工要譯埋外文比鬼佬

唉，連中聯辦都要為777開口

香港被一小撮（200萬）別有用心嘅人擺佈

都係果句 打完飛機聽日準時返工 (曲)

揭露反對勢力=清算

換葉劉上去試吓推囉

cctvb可以死全家，明日比錢買now

助攻黎

香港人應設限要求林鄭答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回送中、人工島、國歌法
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

推！長輩圖又有素材！

Thanks

鬼拍後尾枕

push, 俾多啲人知，根本係中共治港。

E啲全部都係共產黨統戰嘅方法
如果大家唔知咩係統戰可以上網搵吓
現代共產黨係思想教育 傳媒 社交控制戰略
已經唔係以前果班土共咁鳩下鳩下

洗撚你提？

又想助攻? 西環冇見幾日 又變埋777咁日日火上加油

仲去幫人地上子彈

中聯辦今次直頭光明正大開晒聲治港

Push

推

多謝提醒

唔緊要，下星期日再見

高度自治去左邊？
香港修例原則上唔使中央同意
撤回更加唔使
佢明目張膽干預自治

成班政府高層抑鬱啦

一半香港人行，行到第二日唔知行完未

講畀藍絲聽

跌落地拿渣沙

咁弱智都講得出呢班友管治一個地方唔死都難

push 不可鬆懈

王志民心諗: 唔肯同我握手咁串丫嗱!! 依加就補你一刀睇你點死!!!!!!!

其實好恐怖
竟然冇人屌
中聯辦只係聯絡機構
你做決定點解要問部對講機？

笑撚到仆街好難唔推
又要繼造新老人圖

成件事中方同港府嘅態度都係政治任務咁要修例
打著公義之名立惡法 將香港人送到人治極權社會手中
仲無恥厚顏到話中央無指示要修例
共產黨一貫無恥賤格式弱智謊言-中國的人權係最好 六四無死過人

唔該cctvb同中聯辦幫手宣傳送中條例暫緩係隨時可以翻生

做乜鳩又助攻

200萬人剷上去中聯辦

無線新聞 出賣港人

聽日gphone 就出黎

要感激TVB棄暗投明 暗中宣傳返修例

有200萬反對勢力
中聯辦嚇到賴屎了

得，下星期日再見

第一句踢爆自己會重提
第二句講明係拖字訣
第三句話擇低哂上街班友既名 第日的返大陸勞改
屌你老母班死廢老用下個閪屎腦理解下第一句都夠啦
我真係未見過一個維穩台ON9到咁樣踢爆自己講大話

夠薑咪解放軍清場

證明大陸根本唔放我哋在眼內囉

所以唔該嗰班話收貨嘅人諗清事實

事實上我哋做嘅嘢距離成功仲有好遠好遠，今次唔一次過搞掂，之後以後都唔洗搞了

多謝提醒下個星期繼續

當人智障既咩
下下要有勢力指使先有港人企出黎

可以宣布獲得階段性成功未

七百萬人都係反對勢力咁點

豬隊友

下星期日維園再見!

又助攻

可能中央想測試下我哋嘅智力

我開始信中聯同林鄭唔啱嘅傳聞

埋門一腳靠自己

依家都冇乜幾多人過到智力測試

又外國勢力
美國幾時可以收支那皮
真心好撚憎支那 共產政權真係哂撚氣

向國際告狀又多一個例子

只要政府推行唔合理嘅政策大家就係反對, 理撚得反唔反對勢力, 如果政府施行對市民有利政府有撚人反對

同一節新聞

屌你老母

下一turn輪到林鄭 快出招350不是夢

屌

政府你地係唔係想個個星期日d差佬都好唔得閒？
你可以唔叫佢地睇住架
D狗唔夠我諗好多人衝

今日都16號啦 仲喺度講幫對父母彰顯公義

拖字訣

突發 警總門口有大巴

好事來, 難得坦白

好過777出個D咩「無限期」濕鳩字眼

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

搞到我懷疑 連登派咗臥底入中聯辦同TVB

又補刀

暫你老母

即係又會秋後算帳，邊啲商家佬反送中擇哂名，日後中共搞鳩，白色恐怖

無線作反呀?
咁都敢播

中聯辦都講到明

中央鍾意直接。唔鍾意語言偽術

真係唔知講乜好......

提醒下d天真既香港人

禁錯左正評sorry

要透過官方媒體 屌打林鄭軟弱

第三點即係引蛇出洞
中共一定會再嘗試分化呢班香港人
保持警覺

又話習近平驚到仆街
林鄭腳都軟埋?

又助攻
聽日金鐘見

所以話大家唔好唔睇無線
無線係俾啲過到智力測試嘅人睇

中央： 行聽日好返工

請廣傳！唔可以行完就算！

大家對中央嘅回應有咩意見 可以分享下

cctvb 不了 dllm

響應中聯辦呼籲下星期繼續

想點
下個禮拜又要行

依個要比所有人睇到
香港已經無得再階段性勝利

香港人最叻就係善忘 過兩個星期第單新聞多人講
國際關注又完左 咁咪可以重推

Cctvb都要助攻埋一份？

On99

Ok 中聯又吹雞

代表每個返工狗 將每個假日獻比政府

多謝提醒
黎緊23號30號同71我地都會照出
個個星期200萬人屌你老母又點話

然後星期一準時返工

落地下拿返沙

唔係怕美國佬制裁

Point 3 想點？

下次700萬行

中聯辦提醒大家，林鄭講緊大話

三罷搞得成佢唔跪唔得

依家唔係挑釁大家
不過在座各位都係垃圾 包括我自己
聽日準時開工開市

咁樣補一刀，中聯辦進任真係好擦憎林鄭

唔同我握手呀拿

TVB真係on撚鳩
風頭火勢仲講D咁野
白撚痴

然後坤鳩班學生罷課上街

好波
點醒班以為成功既港豬
200萬?照樣無視

正 繼續加把口啦
林鄭每回應一次 就多左人遊行

（曲）以免大家未過智力測試

衝出黎柒

中聯辦講黎係俾人民日報登俾大陸人睇架

tvb你做乜鳩呀

揭露香港有200萬反對派？

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

大家開工

Pish

要迫曬D反對勢力出黎

我行到好攰 唔想行啦 咁多日假都比晒佢

(曲）以免大家未過智力測試

同 不誠實使用電腦 罪一樣
無腦既人/政黨/國家最需要萬能key

係都唔係你講啦發神經
西環治港到出晒面

想煮死柒婆都唔駛咁掛

依三個有利 係咪本身send 比習總睇
但send 錯左比TVB?

未撤，未完！

大家即管望一望頭上把刀
低返頭繼續工作 建設文明社會

唔係想抽陳冠希水
但係政府宣布暫緩修例
同當初陳冠希講無限期退出娛樂圈有咩分別

佢算唔算自爆咗會等你班傻仔一走就通過

講得咁白

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

佢可能想對d仲有些少智力嘅人宣布
你走得就走 唔係等我慢慢收晒你哋皮

仲諗住聽日休息下 睇嚟黑警真係好鐘意比人屌

應該係，林鄭

見到中聯辦咁講剩係覺得佢on9

嬲都唔想嬲

香港係全世界睇住嫁
咁樣講野只係顯得自己柒

其實佢地知唔知就黎G20

當日夠話主權問題寸步不讓啦

佢地已經被人秋後算帳先啦

係咪tvb 都頂佢唔順
點解大家都咁蠢既

中共幾小氣係人知，今次班商家佬名就擇哂啦
就算今次成功撤回送中法，難保日後中共唔搞你
所以唔好諗住轉軚啦，疊埋心水幫香港人抗共啦

快d話俾國際社會知
呢d仲唔係添煩添亂

刺激敏感神經

咁咪有耤口 香港人權與民主法案 制裁埋呢班人

你自己走出黎ga ja

CCTVB玩助攻own goal？

無線新聞 +1分

此post沉底後 星期一港人如常上班工作

就要係G20前ko香港

繼續遊行

佢咁直接同香港人講事實 好多人都接受唔到

正如大家為李嘉誠打左咁多年工
又比佢個仔呃鳩左咁多錢
都仲要叫佢一聲誠哥
香港人就係俾人攞碌鳩大大力打塊面都冇聲出

到底CCTVB係人定鬼

中聯辦黃主任一向憎林鄭
因為林鄭成日篤灰話中聯辦系統唔幫手

中聯辦係故意踢爆

呢個情況=
兩個屠夫喺個豬場入面對住啲豬大大聲討論點樣劏豬

一定要share出去

姐係將呢啲野嫁禍比啲外國勢力同港獨份子污名代完 再同你講邊個撐反送中就賣國 之後逼你支持

行埋呢幾年可能冇得行
可能幾年都講多咗

再見香港

點解香港人咁蠢

你句嘢好聽到我出水
利申：巴打

唔好輕率tho

刁嘴刁臉+馬騮屎忽花粧，成個潑婦格點推呀？

叫佢返去繼續做紀律部隊女神，下屆立會選舉攞多點票箅啦⋯⋯

喂吾你老母咩...

...我唔知吾字吾用得 唔係有心架

...我係香港人